心理調節：不再因為憤怒而走上街

不再因為憤怒而走上街。

如果要有手足受傷流血、被爆頭、被自殺，我哋先感受到短暫嘅怒火，繼而走上街、行動，咁唔係另一種人血饅頭咩？我哋消費緊手足嘅痛苦呀

走上街、行動嘅出發點，必須係因為對光復香港嘅堅持、對抗衡暴政嘅執著，咁先可以有持久力！

各位手足，我哋一齊走落去！！！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人
加油

推

10

pushhh

9

推啦幫你

8

推
覺得憤怒應該係能量既其中一種來源

但不能係唯一來源

7

正確

6

唔因為憤怒而走上街唔通為左打卡呃like而走上街？
正正就係當權者的不公，政權的壓迫同種種問題不公義，令人民越來越失望而憤怒，先逼到咁多人上街。
你同我講唔好因為憤怒而上街？左膠？

不憤怒 只係想攬炒

我嘅意思係，不單因手足受傷流血而走上街。

我出post係因為眼中有好多人，見到震撼嘅畫面先覺得嬲，走出嚟一次半次。

正如你所講，我哋需要對抗不公不義，所以先要上街、行動，同我嘅出發點一樣

如果單靠情緒，好快就會麻木，我哋要出於對勝利嘅渴求，先至持久

5

4

3

2

1